點解屯門無牛？

第一次入黎

d人係未食過野？
一早排敏華

有野豬

要召喚架

屯門牛牛係要用以物易物去換返嚟㗎

歡迎我就係牛
吽吽吽吽吽🐮🐮🐮🐮

今晚屯門公園食飯有冇大媽陪食？

因為李斯

附近邊到有利是封買

第一次搭輕鐵？

吽吽吽吽 使唔使翻譯機？

前幾日經過屯門屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去， 有好多隻流眼淚佢地知就快俾人殺...真係好慘! 牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒

堅韓燒 華都

三十歲仔未坐過是否悲哀？

30歲未坐過先係人生贏家
利申細個日日坐 迫到死

仲要屌你老味chok吓chok吓

You find me moo?

屯門牛係指屯門出市區既打工仔